{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3653&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덕산 스파뷰 호텔"
    },
    "text": "徳山ホテルは500年伝統の文化財に指定された公園内に位置しております。このホテルは、現代的なデザインとエコ素材で構成された客室を提供しています。また、100%ゲルマニウム、スパ、温泉施設もあります。このホテルは、忠南道庁に近く、家族やビジネス顧客たちに便利な宿泊場所として知られています。ホテルには50台の駐車場があり、共用バーベキュー場は2022年2月まで利用可能です特に、愛犬ドンバンゲクに向けたサランチェ]客室もあるが、愛犬同伴時には追加費用が発生します。また、キャラバン(キャンピングカー)客室もおり、愛犬同伴可能だが、オーブンの使用は不可能です。入場制限されるあとあと犬種も明示されています。このホテルにはレストランと室内水泳場もあります。レストランは毎週月曜日を除いた午前8時から午後10時まで利用可能であり、屋内プール利用時の注意事項がありますまた、駐車場、チェックイン/チェックアウト、Wi-Fi、禁煙ポリシー、洗面用具の提供など様々な案内事項があります。未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できず、冬季シーズンには一部施設の運営が終了します。また、宿泊客の特典としてリソムウォーターパークチケットの販売及びサランチェキャラバン愛犬宿泊をご利用のお客様に限り、遊び場を無料でご利用いただけます。最後に、炊事施設は一部の客室でのみ可能です",
    "QA": [
        {
            "question": "徳山ホテルは何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "徳山ホテルは500年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "徳山ホテルの客室は現代的なデザインとエコ素材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "徳山ホテルには100%ゲルマニウム、スパ、温泉施設があります。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルはどのような利便性がありますか？",
            "answer": "徳山ホテルは忠南道庁に近く、家族やビジネス顧客たちに便利な宿泊場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "徳山ホテルの駐車場には50台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルの共用バーベキュー場はいつまで利用可能ですか？",
            "answer": "徳山ホテルの共用バーベキュー場は2022年2月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルで愛犬と宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、徳山ホテルには愛犬同伴向けのサランチェ客室がありますが、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルのキャラバン客室では何ができますか？",
            "answer": "徳山ホテルのキャラバン客室では愛犬同伴が可能ですが、オーブンの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "徳山ホテルのレストランは毎週月曜日を除いて、午前8時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルには屋内プールがありますか？",
            "answer": "はい、徳山ホテルには室内プールもあります。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルの駐車場やWi-Fiの利用に制限はありますか？",
            "answer": "徳山ホテルの駐車場やWi-Fiの利用には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は徳山ホテルを利用する際には保護者が同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は徳山ホテルを利用する際には保護者が同伴する必要があります。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルの冬季シーズンには何か施設が閉鎖されますか？",
            "answer": "はい、徳山ホテルの冬季シーズンには一部施設の運営が終了します。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルの宿泊客には特典がありますか？",
            "answer": "はい、徳山ホテルの宿泊客にはリソムウォーターパークチケットの販売や無料の遊び場利用があります。"
        },
        {
            "question": "徳山ホテルの炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "徳山ホテルの炊事施設は一部の客室でのみ利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 628
    }
}